行山銀行疑似有職員中左肺漢肺炎

好似九龍城
銀行日日咁多人攬炒不是夢

Sauce

分行都關埋

恒生九龍城分行員工對測試呈陽性反應，分行暫時停業

全間分行都緊急隔離